$360 軍用級眼罩，防煙防火可帶眼鏡

一般Z87已經唔夠用, 而家一定要買MIL-DTL-43511D
搵咗成晚暫時搵到最好嘅呢一款

ESS striketeam SJ
ESS 740-0235

fully-sealed vents for maximum smokeand particulate resistance (防煙）

fit overmost eyeglasses （帶眼鏡）

the U.S. Military .22 caliber ballistic impact test MIL-DTL-43511D （防彈)

721 811

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

有用post, 推

屌即刻入番幾個先

721 811

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

Push

推

Pish

有冇人幫手買，shipping 嗰d 唔識搞

push

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

推, gear 要upgrade

其實好簡單
申請eBay ac
同 shipping公司ac （例如BuyandShip)

喺eBay setting 送貨地址去美國buyandship貨倉
貨到美國倉庫就可以送去香港

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

重申
雖然係軍用級硬度 ，但唔代表100percent防彈。 但呢隻已經係最低限度保障， 各位巴絲小心

頭買咩好

買到幾勁得幾勁啦要再高防唔該帶返盾袋到落背囊木板浮板乜都好

快啲買！唔好又等俾海關截先求貨！

上mg 買 有現貨
大量其他裝

留低個link 等巴絲可以買啦

lm等link

有無集運教學？google唔到

我諗求其一間都得掛，咪運去佢個倉再運香港

怕唔怕上唔到豬嘴

諗住買大量

不要說推, 試著說
612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰

mg間舖阿 實體舖嚟

實體舖嚟

有冇用過既師兄包膠

岩岩發現Zoro入面個型號雖然寫740-0235
但係佢details又寫「no face padding」(1)＝唔防煙(2)
實質係740-0236？
我都想買740-0235但係Amazon賣哂 有無巴知道邊到有貨

(1):
(2):「The ESS Striketeam SJ features soft wicking face padding, and has fully sealed vents for smoke-free vision.」 from

Zoro網:

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

zoro 應該沒錯係740-0235

因為個網有740-0236 係$36，我唔post 條link,費事D人買錯，你可以search search。

有人話係香港可以試問呢一間

推
8.13 再塞機場！

呢隻得唔得？佢話

歐美鏡普遍都會有鼻位過高既情況
買之前諗清楚先好買

即買

應該買返
ESS Striketeam SJ 740-0235
好D (fully-sealed vents for maximum smoke and particulate resistance)

推，買裝備買到窮

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

612 721 811

lm
因住比啲25仔搞到斷貨

唔知入唔入到眼鏡

Pish, 升級裝備, 打上位任

推一推，大家保護對眼!

唔該哂巴

推推推

下，我買左39嗰隻，有冇問題

我睇個分別只係ansi 2015 同2010 既分別

呢隻OK la

無知一問
ESS 740-0235 個防彈standard 都係Z87?
睇呢個網好似未去到MIL-DTL-43511D
有無大分別?

Source:

香港本身有無店鋪可以買到呢類高級裝認真？

website 最後幾行有寫
MIL-DTL-43511D

之前有巴打介紹問呢間

打左電話去葵涌分店 佢話無呢款眼罩
等緊佢再覆將來會唔會訂

ess正野

mg 有SJ賣咩？

首次購買15% off呀記得用

ESS Striketeam XTO Ballistic Goggles Grey/Clear 740-0283

呢個得唔得？想買嚟送畀人

唔洗

冇

原來呢個唔得，會透氣

612 721 727 805 811

再用電單車Full Face頭盔，保護性點都好過工程帽

無理到個zmail，無用到添

Full Seal Design
High Strength Polymer Frame
Detachable, Adjustable Quick Release Strap
Meets ANSI / ISEA Z87.1 High Impact Requirements
Meets MCEP GI-PD 10-12 Ballistic Standards
Meets CAN/CSA Z94.3-07

136 港幣

e d款多數鬼佬面形先fit

我用zoro介紹個間myus集運

ess 既留意返asian fit
佢地有出for 亞洲人臉型

訂左個非氣密OTG先見到
Cut唔cut單好

搭泳鏡

係
樓主果副好似方便啲

有需要朋友? 可訂多幾副

永高行，廣華街一帶都無，我岩岩行左一次，可以唔洗去

依隻唔係密封喎

eBay已經俾人買哂
zoro個網又唔知點解買唔到 試左兩張信用卡都唔得😭😭

Venting: Yes

應該係個網打錯，官網寫fully sealed

可以幫我訂3副？

我都係 兩張都扣左我錢

好人一生平安

喺咪可以搭訂？兩副pls

SJ我黎梗會到手會拎埋去實測
因為要睇下啲closed cell foam 濾唔濾到/擋唔擋到啲晶體
祝我好運

實測完 返黎寫返個報告

唔好cut，送比人

要多兩副

呢副睇片都好勁

可以幫訂

可以幫訂？

thanks

confirm? 可留貨
但預冇咁快到

如果樓上ching 要嘅, 得番一副, 需要嘅就留俾你la

我驚一次買大量會出事

你班友仔真係好嘢
咁快買到backorder

可以留一副比我？

有冇啲有現貨唔使網購嘅option

唔係3副la?
成功到港再通知

光復香港

要呀！！

想落場試下係咪擋到煙先 廢事買左3副唔啱用

大家出黎行, 講個信字je
我買左咁多副都未驚

到港又通知大家

加油!

真係睇條foam邊係唔係closed cell foam架咋

如果唔夠密自己去日本城買嘢加工

想問下你billing address係寫左美國集運倉地址定係自己香港地址？
我寫倉地址 但Zoro網Cancel左我張單 寫香港地址又唔得

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

cancel 你張單會唔會係因為冇貨

thx

應該唔係
因為佢無貨都比落 等緊backorder
你用信用卡比錢定Paypal？billing address係用咩？

我用paypal, billing address 用集運倉地址

THX
不過依家Zoro無哂貨 最快要9月先返貨

其實香港 ESS 代理係安活行，有無打過去問有無貨？

呢個網有貨

大家試戴左駛唔駛再加工？我發覺如果戴左6502，眼罩會戴高左，搞到鼻位有離面，可能要再加d 3M防風邊貼先得

可以同呢邊D巴打交流吓

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

有無人買到？啱唔啱用

ess好野黎，m870 12guage 鋼珠都擋到

有冇巴打試咗

四眼仔用邊款好

LM

pish

又幾好用

呢隻唔係氣密

眼鏡應該唔得

823 Hong Kong Way 和你拖

四眼仔無得用

呢副防唔防到燒？

實測咗？

呢副點睇？

點燒？

防煙 打錯

Pyramex I-Force Slim SB7080SDNT

100 % Seal 但係好睇頭形

個鬼佬戴都咁多窿

有隻ESS Striketeam SJ想放，淨係開過黎睇下
$350

Amazon 訂話can’t ship to this address

捐去物資站la

有興

Not sure if shipped to HK.

Thanks ching

有冇人實測完呢隻係咪防到煙 見佢冇D3 D4規格

ESS 740-0287又有何分別?

0287＝「2-Piece Strap with Snap-On/Snap-Off Mounting Brackets」
0235＝「With Full Strap and Open-Cell Face Padding and Fully-Sealed Vents for Maximum Smoke Resistance」
睇落氣密好似無咁勁

有巴打表示實測效果唔錯

圖中係咩型號？要呢個型號要自己加加氣密條

買到窮啦， 又要追新野

有邊隻氣密岩洗
amazon買左隻完全唔岩面形
最好聽日買到(門市?)

ESS striketeam SJ
740-0235

想買都買唔到， 上網都斷哂貨

Me too

!!!!!!

擋到. 22 口徑， 擋唔擋到9mm

impact黎計 布袋彈 橡膠子彈impact同9mm相若

ESS Striketeam XTO
有冇人買左？
效果如何？
炒辣蟹時辣唔辣眼？

重要

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

［再接再厲］''外國勢力''想再買裝備俾香港人

大家可以支持吓

多左副VG 503F NV
成本價放 $260
有意留tg

ching 仲需要??

手足仲需要?

要

終於等到你

TG @captjo 聯絡，感謝

爸打跟單，tg @Rushrushson

要啊可以幫訂？

要呀 係咪可以幫訂

睇下前面手足要幾多
可留定tg

TG@ hhhh123454321

收藏

仲可以幫訂嗎手足

跟據呢個post 樓主果隻應該得

(直往勝利方向) 終於搵到港共罩門

好多網都無晒/要等好耐

全部網都無貨